uncle，你個n字「咩」左啊

理撚得人姐

其實係Zew Balance

抄post姐